# README #

## Для чего этот репозиторий? ##

Репозиторий содержит полезные пользовательские расширения, облегчающие продуктивное обсуждение новостей на информационном медиапортале 1chan.

## Известные баги ##

После отправки сообщения скрипты могут не генерировать новые сообщения и приходится перезагружать страницу. Раньше такого не было, значит, возможно это как-то связано с капченововведениями.

## Версии ##

2017.04 Значительно переработана Автощека - полнословные массивы заменены массивами окончаний и основ слов.

2017.04.16 Залил переводчик.

## Установка скриптов в браузер ##

### Firefox ###
Установка через расширение **[Greasemonkey](https://addons.mozilla.org/ru/firefox/addon/greasemonkey/)**

[Как пользоваться.](https://www.google.ru/search?q=greasemonkey+как+пользоваться)

### Chrome ###
Установка через расширение **[Tampermonkey](https://chrome.google.com/webstore/detail/tampermonkey/dhdgffkkebhmkfjojejmpbldmpobfkfo)**

[Как пользоваться.](https://www.google.ru/search?q=tampermonkey+как+пользоваться)